Apple維修電話📷

Apple維修電話，點解要送去新加坡整，我只係維修個電話鏡頭... ，有冇巴打知原因

去完番黎同你講換翻新或全新。其實係香港已經做到。

邊間

巴打我去過天才bar三次，
可能我用得衰，三次都用到audio嘅hardware出事
一次係3.5mm頭，一次係前mic，一次係喇叭。
叫換過三部所謂嘅翻新機。

據聞audio嘅hardware係焊喺底板，所以apple會好順攤換翻新機比你，而其實audio嘅hardware好容易壞。

所以下次想整機/臨完保養，去轉天才bar講聲可能喇叭有事mic有事，比佢run個test，就有機會有新機用

好似係隨機抽送去新加坡HQ
送去到都唔係整
好似係攞嚟睇吓點解會發生呢啲問題
所以返到嚟一定係俾翻新機你

Causeway bay